青年夥友非禮胞妹女友人 獲准簽保守行為官指實屬幸運

20歲青年與男友人在蘭桂坊尋歡後一同醉酒，及後會合青年的胞妹及其17歲女友人一同乘的士，惟兩男於車上對胞妹女友人肆意非禮，包括隔衣摸胸及摸大腿。女友人事後向母親投訴及報警。兩男原被控非禮罪，今獲控方不提證供起訴，改以簽保守行為處理。裁判官指兩男實屬幸運，此案控罪嚴重，若被定罪將遭嚴懲，要兩人好好感謝代表律師。

被告依次為丁XX及丘XX（同為20歲）原被控於今年7月1日在一輛由蘭桂坊前往東涌之的士車廂內非禮X。兩人今於西九龍裁判法院獲同意自簽1,500元，守行為18個月。

據案情指，今年6月30日晚，丁的胞妺與事主X一同參加於蘭桂坊舉行的派對，離開時胞妹致電同在蘭桂坊的丁，建議一起乘的士離開。最終胞妹、X及兩被告一同登上的士，丁卻於後座伸手摸身旁X的大腿。遭X推開後，丁再隔衣摸X的胸部，X出言阻止，惟丁沒有理會，甚至伸手由大腿摸至接近下體的位置。丘亦摸X的腰部及大腿，最終胞妹出聲制止。

X回家後將事情告知母親並報警。警方拘捕兩被告，兩人於警誡下表示，當晚因醉酒完全忘記發生何事，而X則表示從不認識兩人。

【案件編號：WKCC4075/18】

中同黎，好7

有冇睇內文

On9 落club之後真係各有各返屋企 去黎把撚

出得黎玩就想搵食架啦，係歡埸扮純情?? 港女白痴架?